憤怒充分頭腦嗎

有人會覺得不斷去破壞警署係只為左洩憤嗎？
最近經常都係衝擊警署，但我地既目的真係為左對警察洩憤嗎？
我地要對抗既唔係果個完全唔回應民意既777政權。

我唔係想分化，只係想大家認清目標，不喜請負皮

警權係政權一部分 講撚左十萬次

咩做充分頭腦？